尤其明知肛門洞最愛是陽具

求下句

若然未潤滑用指插
驚痛就要用ky
插盡頭
佢啲屎我亦會奶哂

水瓶座 楊千嬅

我知架 琴晚兩點我打電話俾你 你喘著氣說你在跑步 旁邊還有個男的喘著氣講他要沖刺了

邊間教會

同性戀是不潔的

命人大大力用jer插
搞到馬眼有你的屎
發情時
我的陰莖十分兇猛

同問

若然未盡力地抽插
Kexxy 會試試用佢的嘴
太快樂 敬牽總會有他樂趣

點會用個插字用尾

若然自慰是洞窟醉 屎眼看上了你的嘴

邊個係肛門洞

其實唔要個洞字一樣唱到

做完大力就射出去
反正到最尾屎一堆
瞓著時
滲出底衭就洗咗佢

agger 所以教會點都歌頌到耶穌

若然未潤滑入他去
Lai下馬眼有佢口水
插入黎
我都想我大腸塞佢

若然未潤滑便失趣
總要插插下吐口水
有陣時
落ky也是一種趣

留言接住改歌詞嗰啲
可唔可以PO之前check下啱唔啱音啊

陽陽具呀 陰陰器哎
He ha He he ha

若然道別是下一句
可以閉上了你的嘴
夠絕情 我都趕我自己入去

若然大力射出去
只會碰到你的嘴

講改歌詞根本就係對樓主最大既誤會 明明就係想抒發自己感受

屌..成個post睇到我那埋哂口面

若然進入了你的嘴
兩人hehe卻更有趣

射完灌晒入去屎眼
條柒在 逐點縮小
剩低屎碎

原來你這樣珍惜我
從前在熱戀中都未聽講過
別說這種行貨
哪裡留得住我
到底是為什麼分手你很清楚

如可笨到底
但到底 還是我
誰人待我好 待我差 太清楚
想繼續裝傻
卻又無力受折磨
心裡自瀆有閹人
晨勃到不計後果

我就回去 別引出我淚水
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然自慰是洞窟醉
屎眼看上了你的嘴
無謂再會 要是再會 更加心碎
要是回去 沒有止痛藥水
拿來長島冰茶換我半晚安睡
做完大力就射出去
反正到最尾屎一堆
瞓著時 滲出底衭就洗咗佢

猶如最結實的堡壘
原來在 逐點崩潰
逐點粉碎
極固執的如我
也會捱不下去
每天扮著幸福
始終有些心虛

衭你老母

以前喺高登真係好少見到咁低質嘅改歌post

若然後入是下一句

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐點粉碎
讓我緊緊陶醉
理性難於面對
有種慾望令得很想擘開雙腳

從來亦有女
任我隊 尋樂趣
回頭望到他 在我家 那身軀
衫褲盡清除
結實臀部在引誰
拉我入幕已跟隨
拿著棒起勢地果吹

帶著情趣 合上雙腳默許
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你再插插我的嘴
來吧要食 我就要食 你的精粹
性慾盤據 又插得我流水
迎來潮吹肛門內括約已倒墜
若然內射就射出去
請你放進去我身軀
再會時 這知己過後很登對

作詞作到我扯扯地

樓上流水改做漏水就perfect池

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐點粉碎
讓我緊緊陶醉
理性難於面對
有種慾望令得很想擘開雙腳

從來亦有女
任我隊 尋樂趣
回頭望到他 在我家 那身軀
衫褲盡清除
結實臀部在引誰
拉我入幕已跟隨
拿著棒起勢地果吹

帶著情趣 合上雙腳默許
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你再插插我的嘴
來吧要食 我就要食 你的精粹
性慾盤據 又插得我漏水
迎來潮吹肛門內括約已倒墜
若然內射就射出去
請你放進去我身軀
再會時 這知己過後很登對

作詞作到我扯扯地

🙇🙇🙇🙇

敲呀包跌士?

到底是為什麼分手你很清楚

「麼」係第一聲
「我」係第三聲，所以「我」唔啱音

腿先啱呀，我打錯字

肛門中人

留名聽人唱

希望有人唱啦
不過好難唱得出口

扯行晒

一齊笑傲肛門

比起班教會小學雞真係清泉

好耐冇見呢啲高質改詞

#37

不過係有屎味既清泉

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐點粉碎
讓我緊緊陶醉
理性難於面對
有種慾望令得很想擘開雙腳

從來亦有女
任我隊 尋樂趣
回頭望到他 在我家 那身軀
底褲互雙除
結實臀部在引誰
拉我入幕已跟隨
含著棒起勢任吹

帶著情趣 互插肛再任隊
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你再插插我的嘴
來吧要食 我就要食 你的精粹
性慾盤據 又插得我漏水
如若潮吹肛門內括約已積眾
若然患病就射出去
先至放進去我身軀
再會時 這知己過後很登對

點解比咁少趣呀??!!

蘊釀情緒 快找止痛藥水
尤其明知肛門洞最愛是陽具

歌名叫咩好

等樓主諗

沒 第6聲
有 第5聲

快 第4聲
找 第2聲

push

黃色果兩句怪怪地
綠色係咪積聚先岩?

難得有改歌詞post 唔正皮對唔住自己

Btw磨牙

原來好多錯字

可惜我念肛門洞

上面改詞好撚掂

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐點粉碎
讓我緊緊陶醉
理性難於面對
有種慾望令他很想擘開雙腳

從來亦有女
任我隊 唔及佢
回頭望到他 在我家 那嬌軀
衫褲盡清除
結實臀部在引誰
拉我入幕已跟隨
拿著棒起勢地果吹

帶著情趣 合上雙腳默許
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你再插插我的嘴
來吧要食 我就要食 你的精粹
性慾盤據 又插得我流水
迎來潮吹肛門內括約已倒墜
若然內射就射出去
請你放進去我身軀
再會時 這知己過後很登對

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐點粉碎
讓我緊緊陶醉
理性難於面對
有種慾望令他很想擘開雙腿

從來亦有女
任我隊 唔及佢
回頭望到他 在我家 那嬌軀
衫褲盡清除
結實臀部在引誰
拉我入幕已跟隨
拿著棒起勢地果吹

帶著情趣 合上雙腳默許
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你再插插我的嘴
來吧要食 我就要食 你的精粹
性慾盤據 又插得我流水
迎來潮吹肛門內括約已倒墜
若然內射就射出去
請你放進去我身軀
再會時 這知己過後很登對

0

0

好似好少少

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥亦都拋去
逐秒抽搐陶醉
理性難於面對
這種慾望又怎緊緊閉於心裡

從來亦有女
任我隊 尋樂趣
回頭望到他 在我家 那身軀
底褲互雙除
結實臀部在引誰
雙臂夾實似通渠
含著我起勢任吹

帶著情趣 互插肛再任隊
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你插兩插我的嘴
來吧要食 再食兩滴 你的精粹
愛慾盤據 又插得我漏水
如若潮吹肛門內括約已很累
若然患病就射出去
先至再放進我身軀
再會時 這知己過後很登對

精粹

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥亦都拋去
逐秒抽搐陶醉
理性難於面對
這種慾望又怎緊緊閉於心裡

從前亦有女
任我隊 唔及佢
回頭望見他 在我家 那嬌軀
底褲互雙除
結實臀部硬似槌/在引誰
雙臂夾實似通渠
含住我起勢任吹

這是情趣 互插肛再任隊
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你插兩插我的嘴
來吧要食 再食兩滴 你的精粹
愛慾盤據 又插得我漏水
如若潮吹肛門內括約已很累
若然患病就射出去
反正棍格棍也出水
再會時 這知己過後很登對

其實係咪韻嘅問題多過聲調問題
求指教 好似有啲個音都算啱

高汁

唱到出黎都OK啦

大家既基因都出晒黎

有冇final version
跟住係咪要搵人唱

我懷疑上面改詞巴打係gay或者睇過gv
點解可以寫得咁貼切

點解可以改得咁撚低質

尤其明知肛門是最愛大陽具
若然慾念是抹不去
可以插進了你的咀
無謂再度要是再度灌輸屎水

要是回去 沒有止痛藥水
拿來萬千精華換我屁眼安睡

若然後入是下一句 可以閉上了你的嘴

頭兩句轉
誰人每晚夜撩鳩我
從頭到袋底邊都盡奶撚過

第4句轉
那裡含苞待放

有冇第二段?
即係第一次副歌後果part?

痴撚線

厲害厲害

好耐無睇改詞po

個post 有屎味

留名

原作貼題d

根本就唔得

隔住個芒都覺得臭

朦糊了大學的焦距
恒大後 道德羞恥亦都拋去
逐秒報科陶醉
親友難於面對
這種慾望又怎緊緊閉於心裡

恒大亦有女
任我隊 尋樂趣
恒大望到他 在我家 那身軀
恒大互雙除
報科派grade在引誰
雙臂夾實似通渠
含著我起勢任吹

帶著情趣 互插肛再任隊
尤其明知小瀝源最強是恒大
若然讀完就升BU
BU碩士我洗底
來吧要食 再食兩滴 你的精粹
愛慾盤據 又插得我漏水
如若潮吹肛門內括約已很累
若然患病就射出去
先至再放進我身軀
再會時 這知己過後很登對

見到恒大後就唔洗再睇

試下整合同改一下

朦糊了性別的焦距
完場後 道德羞恥逐漸消退
逐秒抽搐陶醉 理性難於面對
這種慾望又怎緊緊閉於心裡

紅顏亂髮堆 默過許 為伴侶
回頭望見他 在我家 赤身軀
雙劍像堅槌 套弄淫液未會垂
親吻互望眼中誰
臂部翹起作默許

這是情趣 在暖菊處慢推
尤其明知肛門洞最愛是陽具
若然未射就拔出去
請你插兩插我的嘴
來吧要食 再食兩滴 你的精粹

愛慾盤據 換個姿態互吹
迎來潮吹肛門內括約已很累
若然患病就射出去
請你再放進我身軀
再會時 這知己過後很登對

正